凌晨既連登-肺炎edition

中國人點樣諗 死左邊個唔關我事
中國人一直既諗法係「沒有共產黨 就沒有新中國」
佢地並唔係你地講到咁樣想反共
就算反 佢地都只係反習近平
所以如果大家有時間去八卦中國既事
不如趁空閒整下文宣 罷下工啦

整個 緊急法 肺炎板 物資板啦

唔係太想知中國死左邊個
之後睇啲中國人點樣口遁

醫護無人講、130無人講

我唔係要某某抗爭議題推上熱門既人
我寧願有好多膠post 都好過討論一班被馴化既人

又話醫護返返剛位時，運輸界公會會接力罷工 ....

認真，將人口流動減到最低係最有效去降低爆發嘅規模....

錢幾時都可以再搵過.... 點解冒住生命危險都要夾硬返工 ....

平時返工賺嘅錢係 low risk money

依家將自己expose 係危嘅環境去賺嘅錢已經唔值....

講緊隨時要訓醫院，到時工都無得返....

根本疫症時期成個社會90%都要停止運作，除左緊急服務....

咁樣對醫護係最好，負擔最輕，疫情都縮短....

疫症 = 國家級 sick leave